# Детектор звука
Детектор работает только тогда, когда у камеры, приобретенной у поставщика, есть микрофон и он включен. Чтобы включить, выключить или изменить чувствительность детектора звука:

1. Откройте окно настроек камеры.
1. Нажмите «Настройка датчиков».
1. Нажмите «Детектор звука».
1. Включайте и выключате детектор с помощью переключателя.
1. Ползунками установите чувствительность детектора в дневное и ночное время.

Для RTSP-камер такой функциональности нет. Если камера предоставлена вам по приглашению, вы не можете управлять ее детекторами.
